[假鏝上水]曼城球迷吹水區 Ⓜ️🔵🔵110

2017/18 英超冠軍

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

Coaches
Pep Guardiola 🇪🇸
Carles Planchart 🇪🇸
Lorenzo Buenaventura 🇪🇸
Mikel Arteta 🇪🇸
Rodolfo Borrell 🇪🇸
Xabi Mancisidor 🇪🇸
Manel Estiarte 🇪🇸
Brian Kidd 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Players
1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
49 Arijanet Muric 🇨🇭

2 Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany(C) 🇧🇪
5 John Stones 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷
34 Philippe Sandler 🇳🇱

8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
55 Brahim Diaz 🇪🇸

7 Raheem Sterling 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
10 Sergio Agüero 🇦🇷
19 Leroy Sané 🇩🇪
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
33 Gabriel Jesus 🇧🇷
74 Luke Bolton 🏴

牙路搶1001

是旦啦

?

矛

真鏝留名

😔點解唔係牙路含撚死

Lm

New post lm

屌你老母

笑死

未睇返場足總盃
Eric Garcia踢成點
睇返賽後新聞，哥帥係咁吹奏佢

上水了

穩 無犯錯 可能有一兩下震少少 整體似一個中上遊正選中堅

琴日睇返場波
踢落4個幼幼都幾對版
反而想睇條新聞link想知哥狗點吹奏

diaz都對板?

真高走甩艾百連頓

有冇人覺得好似大衛韋拿走咗去守龍

mahrez

廢撚到，你斷腳死啦

Diaz你拎個同樣係翼鋒既馬水比較下
咁對板未

廢到比人換走

可惜
唔係英人青訓應該幾難上位

馬水廢極都唔使換走

琴日死去爛去 比之前幾場差左好多

狼隊上次黑左我地一球,今晚係時候做下野

黑唔到今屆冠軍架喇

佢都係計青訓

理得佢係咪英人

Diaz獨食到仆街都有人話好？
有球foden喺禁區頂空晒面對龍門
佢唔傳反而射落後衛隻腳

依條仆街仔咁獨食早走早著啦

講真我都麻麻地佢 冇身型 又易仆街 永遠dup低頭自己去 呢類球員我地陣中腥同丁力都好過佢好多

如果輸04,炒9哥狗去陪摩佬

傳就同賤種傾好

戴亞斯10-20m冬季轉會

其實佢唔係踢攻中咩

放棄diaz 回購辛祖

係就正

蝕到

辛祖有無咁on9呀
返黎踢預備組

我諗青訓期係西班牙買翻嚟都唔平
但我都覺得賣走係好選擇，
一嚟無位比佢踢，
二嚟暫時見唔到佢有好超班，球王片都係還好

辛祖最少60m

有無巴打有聽體嘢個Our Ethihad
係咁吹奏丁力，吹到成地精

點都要賣

除非肯續

還掂下半季唔需要佢

無為free走

e隻賤種養唔撚熟

其實真係一般 睇唔出佢有幾大潛力

真心，就算球王片都係駁腳波，妙傳得少量
雖則丁力呢件都比哥狗教到成材，唔好講到咁死

巴打你個名好柒，改改佢

又唔咁講 丁力係利物浦已經好勁

我唔忍心你用阿古路個名出去柒
用心良苦

mon po利狗

利迷隻狗 牙路去利post啦唔好mon po

佢呢家jer撚住阿古路巴打

公司又傷

原來係同cwa都好返

起碼下場先可能出

公司傷得多啲定文迪呢

你傷得多啲 個腦

你條垃圾廢隊都唔要你 重屈哥狗歧視黑鬼

仲吾訓 吾打機？？

有隊？

你吹雞 我去

咁夜 吹咩雞呀

如果今季猁拎冠軍
我實屌撚鳩爆馬水

屌佢老母利記又贏

好靚仔

B華>>>>>>>>>>>>>>
腥>丁>Diaz>馬水

馬水球三分十二碼
屌

馬水<All

g持! 反一世馬水

拎唔拎到冠軍都一世反馬水啦

其實馬列斯係真廢

仲廢過我個下先慘

維拉寧願簽占士哥連斯都唔出米卡仔

返來做教練啦

大夫隊長
回歸防守中場，然後拿仔左閘？
定係石頭踢防中？
感動嘅係費奴終於有得抖

屌拿仔踢左好廢

史東斯防中
大夫左閘
FF

似係石頭防中

The team who aim to shoot down the Eagles! 💪

City XI | Ederson, Walker, Stones, Laporte, Otamendi, Delph (C), Gundogan, Sane, Sterling, Bernardo, Jesus

Subs | Muric, Danilo, Aguero, De Bruyne, Mahrez, Zinchenko, Foden

石頭上次踢過防中
有驚喜

竟然出石頭防中

如果石頭真係防中，防中呢個位真係可以暫時解決

大夫

屌
要下半場左右先番到屋企

得啦睇第二隊波啦

馬水fans

出左line up?

不嬲開波前1hr

今晚吞晶

大夫隊長

大夫隊長行先定施華

實係Dwa 先啦，但之前石都做過，今次唔係石做隊長

石啲現位無廢奴咁好

比啲時間

防中難踢

Ken狗搶口到

我描述姐 始終新位置好正常

對面好有

好有隊形

石

石好牙煙

係 應該塞啲人係禁區頭睇住我地兩隻中場

walker

腥

腥好快

Bwa

B華比波真係靚

沙夏

腥又屌鬼

我1250

冇cwa都係踢唔起

差唔多

丁

傳波黎

石唔得 冇現位又冇分波

石頭係咁搓返後
無咩信心

石打防中唔多得

冇波入好悶

留意到石每次迎波都係向後轉

冇計 大夫踢防中又冇人踢左閘
黑文成q日傷

請珍惜費奴

辛尼靚

腥都good try

1:0

斬!!!!!!!!!!!!!!!!

Good

根!!!!!

根

隊長助攻

根做到野

靚斬靚sip

Goal

根走得咁空

根入果下真係好尾機

大夫抵讚

根勁到

估唔到咁入

根走位真係靚
但wide open又會炒

辛尼型爆

今場好多長傳轉邊

點解唔買沙

Bwa護波有一手

on9

人地唔賣囉

屌

On9 獲加
放人射

Walker

下游隊曼城學人拎英超

條防線豆腐到笑

靚

連續8場失波
條防線得啖笑

好撚on9
對面又係一腳射門就入

費奴有意識第一時間截停防反 石頭逼得太慢啦

被 沙夏撚

玩撚完
班個英超俾猁算啦

痴撚線 1:2

垃圾曼 1:2

世界波

輸埋
1：2
世界波
笑

運都豬cls

嘩手

cls

痴撚線

有冇咁靚

垃圾龍
射親都有

咁靚抵輸

水晶宮死全家啦

勁過你啦 射親都冇

痴線

兩球都沙夏 博返黎

Stones太廢
失撚哂位 接唔撚到波 有冇好好保護禁區頂
踢返中堅算啦

估唔到哥狗咁快玩完

屌實死守對面

第2球真係冇得講

正常

石頭防中唔撚掂

哥狗氣數已盡

屌你老母水晶宮幫利

換龍未 ederson未訓醒咁 第一球接受唔到

輸左就玩完

發夢

垃圾鏝又幫人打起

冠
軍

調轉石落中堅，拿左閘，大夫轉翻防中得唔得

對我地先黎世界波

運氣呢 屌

死爆閘狗走啦

仲話唔買防中

第二球其實廢龍都唔集中

你到底係邊撚個呀
係鳩咁唱淡 上場都留意到你

我都留音人到，呢條友咩居心

快2:2

防中永遠得f25係work
一調黎調去就變翻哥狗一開始黎咁柒

唔知點解曼城d波真係可以咁撚熟悉
比人追和>輸勢>輸多球>對面死守>反擊輸多球/死守完場

Stones快啲換走，真

屌 搞乜撚野 沖完涼輸返2粒

廢龍今季真係跌撚晒watt
第一球真係好慢

石頭換走啦
拖得太慢

靠唔訓 牙路救世

可能冇錢
買完又未必追到猁
不如下季先出手
一換換半隊

冇form

收皮啦臭痢狗 死撚返出去啦

好煩

隊波開始亂
又猜唔到

中場客串打龍將就下

咩野唱啖？

block撚左 假曼黎

事實係咁

沙夏想打交咁

沙條仆街

個球證咁遲先吹

哥狗：一冇廢奴就輸
以後場場都一定要出

Walker球波想點

水晶宮成隊死

D英撚都係靠唔住

遲下出擔泥打防

今季無好運過

半場換走石頭啦

俾人456

黎睇半場就換走白文

1月真係要買防中
石頭始終中堅出身
有時候啲decision唔係咁好同埋慢左
仲有佢剩係駁下腳
剩係交啲簡單短傳俾隔離
做唔到串連
同埋冇長傳
做唔到分身轉邊
要靠兩閘/拿水做

擔泥回傳都唔撚

上場已經咁講

燈撚左未

諗起用Z5打防中
唔知保唔保到前4

贏左個馬水 輸左個防中

唔睇了
出去威好過

搞乜

完了吧

仲贏咗好多中東球迷番黎

反埋水晶宮

非洲黑奴黎

thx

高層覺得值就唔會拖，上季試過報價70m買雲迪克
防中位真係冇人值咁貴先拖到買唔到人 懷高70m 佐真奴55m 法甲野都40m

笑撚死人

佐真奴都好似係好遲先mark 實

本身fred 後期先轉目標
但要佐真奴單拖防守...

白文換牙路

屌那星

搞咩撚野

屌你老母條防線真係垃撚圾

屌12m

收皮了

踢乜撚啊

如果入埋買真係冇啦

我究竟睇緊咩

保送利記冠軍

唔打喇，投降喇

上季5-0

今季執到一分都算

1-3

痢已贏

獲加咩事

Walker真係弱智架

唉屌

主場1:3 玩咩撚野?

on99

玩撚完 利冠了

搞咩

今季有無反cup過

訓得

完 屌

上季年尾對水晶宮斷連勝紀錄

咁鏟做乜鳩

場場失波都算,今場失3球

要追三粒

水晶宮死啦屌你老母

Kdb出黎未

啱啱歐聯最尾個場先反過黎

你輸兩球

主場比水精宮3:1
迷哥仲有咩好講

和咗拎返一分都好

完全唔知踢緊咩鳩 由其是獲加
傻撚左咁

好大聲cmon city

1 3都係佢

讓俾利贏一次有乜所謂 年年都係我地攞咁濟

換 kdb 搏一分啦屌

乜撚野

on撚9
個重點係主場比人3:1

痴線有得讓㗎咩

又扮乜9

哥狗仲唔出唔訓係咩玩法

收嗲啦冚家產

第一球唔撚知佢彈下彈下做乜鳩

鏝加油
寧願你地拎都唔想垃圾猁拎

上半場講左
曼城又幫人打起左啦

又一條假曼

屌你老母，換kdb出黎啦

On9都要有個譜

曼狗不願面對 逐個回應負皮

做咩姐你

放撚埋唔訓出黎啦
輸幾多球都係輸

屌你老母丁個傻閪衝夠未
衝左幾球都係佢咁失左仲咁衝 係咪弱智
平時撐開丁 今日真係撑唔落

1月買防中啦唉
咁撚淡定

哥狗話唔洗

今場個個都閪

大夫又做乜鳩

抵撚死！

無廢奴連守都守唔好

冬窗仲唔買人？

佢上年夠話唔洗

出KDB啦

大毒瘤Kyle Walker

死賤種死返去你個狗竇啦

其實好小反杯係因為好小輸 同埋哥狗個打法都係頭段狂逼圍住人嚟打 入咗波就搓 前段入唔到波都幾難搞

屌 耶穌仔幾球送到口都唔識食

利狗都識洗錢買vvd fabinho becker 沙基利
曼城仲咁淡定唔買人

屌你老母班水晶狗上撚曬身

Kdb可以換邊個 Bwa?

耶蘇？

其實真係買個防中就夠

寧願車贏都唔可以痢贏

成班淨係識打飛機

係d防守好撚柒 雪糕筒咁
對面個個當狗咁撚

個執波仔做乜尻

踢352

未影個執波仔係完全唔知嘈乜

幫手踢囉 輸緊波幫吓手都唔得呀

季季都想買人
但季季都險簽

今場sane 同丁都比人man mark到仆街

笑撚左
以為前季對愛0:4已經夠柒

估唔到換大夫 去盡啦屌

冇費奴斷防反ge後果 成條防線唔知mark邊個

Fernandinho傷左定輪換

成尻日比獌搶人

搶完又唔識用

傷

傷呀，唔係半場出翻佢啦

今季應該放眼兩隻杯仔

英超都無撚硬

1月4又會比痢屌打

屌，落馬水做乜鳩

而家咁樣換人法
究竟係乜嘢陣

全攻

全攻 換走哂d防守 當fifa咁踢

咁仲有咩辦法

唔訓

哥狗問題係咪無咩plan b

輸1球又係輸
2球教係輸
放撚晒出黎攻下好過

睇黎都要開始調節下今季睇波既心態

無法

球員功能太重疊

換極都係咁

一字排開6個破大巴

拿仔好前

馬水睇嚟換腥

即係丁力踢左

仲撚廢

屌你老母獲加柒完未
波都可以拎唔到

啱，佢套哲學要嘅注定佢買唔到plan b球員

開始猜得起了

今季冇大量入貨 正常都輸

換乜鳩，石頭直接上去踢中鋒啦
仲有多瓣高波

獲加真係好撚差

屌你咁都唔吹

關乜撚野事

冇反擊重換馬水入嚟做咩 斬波？

負分，好少睇到咁躁

邊撚度正常
輸比車仔都算
主場打水晶宮輸1-3

馬水
真係完

丁力今場都好差

屌你老母熄電視
馬水換丁力

基本上攞冠個季都要洗勁多錢
今季先得60m 點夠玩

出馬水即係已經輸咗

條友唔識打防中啦好肯定 個類型都唔啱踢防中

邊個打右？
放題廢路都傷左
得返石頭

反杯到我以後唔反馬水

應該衰過石

諗太多 馬水咁廢一定1-3到完場

跟

sane今日冇球過到人

所以要買人
係不停咁買先 sustain 到

1-4

屌啦星

又係幾廿球角球

一個有用既都無

上季啲角球都係靠白文

今季做乜尻

廢奴一唔係到d防守真係見真章
冇左廢奴補位同drity work真係差幾倍

應該有前4嘅

sane今日好格硬成日想過人

好掛住廢奴同巴利

巴利應該好適合依家套戰術

巴利咁廢...

真，同丁都麻麻

巴利做唔到串連啦
太慢

輸緊 想做英雄

佢做晒dirty work

又有遠射

水晶宮射左5球

求奇收返A+頂住先啦 屌

米拿應該ok

walker今日

但近年防中廢奴之後就係佢

之前重有鏝迷話佢垃圾

佢廢到仆街WO 場場都比人屌老母

仲有全盛yaya坦克車 近年冇人做到

唔訓又傷

真係唔掂喎
純防中掃蕩就得

Kbd上季對車

11-12靠佢wor

佢做啲野都唔明顯

但最重要係識幾時犯規

當然係比唔上度奴

廢到仆街都J 幾時有人同我一齊J番查維加西亞

哥狗點搞啊

睇住隻腳呀 kdb

sane又中柱

柱都中埋

2-3都無機

我睇錯，以為講費奴

屌，差啲

屌!!!!!!!!!!

屌水晶宮同利狗有親咩
搏老命又殺傷戰術

靠迪莊呀 靠佢死得啦

今晚係冇運啦

運都冇

又一場冇撚運

腥罰波又幾勁

依個真係廢

不了

買佢頂迪莊

之前搞到猁冇英超比左我地呀嘛

似以前牙朗果d

因果

水晶宮降班啦屌！

個季正選係耶耶巴利

果季基本上係靠前中後各一個

個場贏左都無撚用

怪就怪謝四

屌 對親我地 弱隊全部上哂身嫁啦

都唔似.... 牙朗成日想玩落葉
腥係腳內側彎入

米拿防中都勁過加西亞

哥狗想死

老實說今日最柒真係獲加

全力歐聯啦

第一球都唔撚知跳下彈下做乜鳩

第二廢龍定上半場石

石啦

咁樣想嬴歐聯?

冇運係一件事
正選係完全唔夠踢
好多位都退步緊

中晒

仆你個街，馬水真係懶到閪咁

廢龍第2第3失球都盡力 太靚救唔到

16-17再現

真係戇撚鳩 角球都無埋 笑左

耶穌我屌你老母

真係唔知條死廢鳩想點

和都偷笑

今日d防守同進攻都好柒 一啲章法都無 全部都鳩黎

2-3都無咩機

歐聯仲難
已經覺得隊波唔識贏

球球你都話盡曬力救唔到
咁去打中游喇
打咩豪門
今季咁耐到依家都無咩神救

真心唔啱用，換隻高中鋒可能仲好啲，bwa斬都有一手

追多一球都偷笑啦 仲追和

今季好明顯跌左watt

唐辛個球有邊個救到

第一球落地好慢

0-4

調整心態啦 過多幾場費奴Cwa復出希望會改善

今場sane真係做乜鳩

真係唔知獲加做咩

2019年都黎緊 仲要靠費奴Cwa

過多幾場比猁記再拋開啲啦

你唔好就咁一球黎講
望清現實今季到依家廢龍連穩都講唔上

唔輸邊有藉口買人

Agger , 我仲以為唔會失，但落地太慢

腥呀.................. 做咩撚野呀

2-3

負碌到kdb

認同，但第二球睇翻佢以為球波清咗係無移翻去左邊，最尾差少少先救到

連續兩場送十二碼俾人

唔訓勁撚到癲

無可能失
球速又慢又夠人防守

2:3 可以偷笑了

JM9

btw加油
追到我改名做我係隻狗

Kdb

拍cwa 廢奴根本無得輸

真係斬入龍

唔訓真係好勁

有機搶返1分

準備3:3

出波變入波

但係真係好-6

唔訓救世啦

從來都冇調整心態依樣野
係唔夠踼就要買人
根本係鬥洗得多錢

加油呀

入多兩球

KDB

符碌入波2:3

大家覺得唔訓想射定斬

拿仔 屌 空晒都air

啲角球

馬水0作用

斬

季中買個防中

一個迪斯高型前鋒唔該

耶狗

呢個真 換入黎妹 妹下妹下

條仆街仲要上腳

斬啦

屌耶穌爭波

爭食

屌 耶仔仆街

又斬唔到
又射唔到

屌

簽洛賓啦不如

耶蘇咁嘅動作係想點

耶穌，我屌你老母

點解要咁心急

沙夏踢過獌都特別狗
上半場已經想打交咁

仲有四分鐘

集氣追和

Cmon city

比d掙扎

踢到碌柒咁
和條撚咩

耶

耶穌又晒機會

馬水你有咩建樹

和到真係要偷笑

冇

屌 又係耶仔

唉耶穌

馬列斯出場之後有咩作用

水晶狗茅撚到

Kdb半場要出啦屌

0，斬波又要回後比獲加斬

牙路都係

插水狗

屌你老母廢龍又黎呢d

一早出唔訓啦 創造咁多機會

驚佢又傷

廢龍係咪弱智？
嗰個位都要出

又黎

唔訓入咗真係唔同曬

太得閒？

耶穌唔爭食就空哂

下半場條右路廢到

完

全隊都無作用架啦

Dllm

佢今季係咁輸依啲波

3你老母

完全係曼聯果場輸果球12碼翻版

屌完場

今場真係好撚柒屌你老母

完 收皮LU

block左佢先

對猁輸幾多好

中三入三

都唔撚明出馬列斯做乜鳩

今場walker真係戰犯
第一球真係唔知mark乜鳩

congrat to liverpool

Un un佬

屌你老母攞景定贈慶啊

屌你老母上季到依家都好耐冇一場波睇到咁撚燥
一射就有仆街

walker 石 廢龍

成場都唔知做咩 好多個人犯錯累成隊
搞到俾人打反擊

呢個真 今日真係燥 痴撚線 咩波黎

唔訓一出 成隊圍住佢嚟踢 快啲俾返正選佢啦

Walker今場差到

哥狗plan b中堅上前當中鋒

佢哋終於有冠軍
打我哋細力啲

啱啱傷完

賣撚走馬菲奧

依家連輪換右閘斬做唔到

plan c黎 最後階段正路啦

連燈小車神呢度唔使你入嚟唱淡

屌你老母反正進攻都亂鳩黎
你直接搵梅歷換大夫
搵艾達臣打正箭頭喇斬
阿古路出到黎又無咩用

連落底傳中無 突破無 過人又無 K角位傳又傳出界

其實獲加平時唔錯 不過今日真係好撚柒
佢同放題佬 我會簡獲加

比波尺寸高一班
幾球有威脅都係佢

牙路同親耶仔同場踢就好柒 唔知點解
俾返個正前位俾牙路射下波算啦

on9小車神場場唱淡 一輸就要買人換半隊 中學雞心態睇波

屌 場場都係咁 大部份時間都控住腳波 人地就堆曬喺禁區等你斬入黎就解圍 sane成季都係唔穩定 後防幾條友就成日比d醫院波 一傳衰d 埋唔到位對面一個反擊就係咁先 廢龍又係唔生性 第一球根本唔洗失 但佢就呆撚左冇準備過咁

分識啲位都好準 直接到腳

第一球射得好靚WO 你正路果D位都係封近柱掛
係怪都怪WALKER唔埋去啦 係度UN下UN下

丁力差極都叫有一下2個人中間突破到禁番個波出黎
呢條撚樣下下扮落底 拐左腳再傳後

屌你老母真係唔知佢彈下彈下做乜鳩
咁撚樣叫防守咩

唔訓踢多幾場操好個態先有力爭冠
樂觀咁諗 今季長時間冇唔訓仲咬得住算好

慘在佢又唔係快 對佢都有D期望 但唔明點解可以踢到咁撚廢

因為仲有施華

駁腳

冇人分波比佢 馬水又揀人黎比波 onlun99

打反擊有迪布尼長傳，有時唔明哥狗買佢嚟做乜
突破又無，傳中又唔係好，加上曼水城又唔係打呢瓣波

而家都係差4分 我就唔信利狗贏哂
主場生性贏到利狗都仲有計傾

同意 第一球急勁內西 灣入遠柱網仔 咁易救到咩

獲加成日都想進攻搶表現 實情係d出波斬得衰過龍門球

今場冇埋咪知根本replace唔到

30幾歲啦 B華要接到班啦今季
今季真係最後交接期啦

我都唔明點解要屌廢龍 頭兩球靚到仆街 點救
要屌都屌佢臨完場差D輸12碼果下啦

上半場d防守簡直係災難級
其實都已經好多球互傳都可以有誤會

費奴唔訓cwa真係爭一個都搞唔掂

哥狗個腦

真係柒 一逆境波就好柒

3個都冇正選

Bwa季初頂kbd定cwa係ok ge

明明係熱狗果度都有MMA
黎到乜都冇晒

要靠肥根B華石頭打中場

屌佢老味
成撚日入完一球就全部hea哂
跟住比人一個反擊就收皮

要kdb出嚟有forward passes
成撚日轉完邊就回傳
冇哂啲禁區one two打入去

智障先會用石頭打防中
繼續咪撚買防中囉
輸撚死

佢個下又係on9 今季已經兩次

1:1之後我仍然係見到文仔智利佬年代
冇晒組織 又急
係咁失控球比人

費奴冇人接班 係想練都冇
唔批巴西仔工作證好傷

但成日衝出黎撲跌人真係好on9

比zaha tackle完都冇火

撐開我哥
但佢話今次轉會唔洗買人
用石頭打防中真係....
點撐得落手呀
買人啦好嗎 又唔係無錢

明明係李城佢可以舞龍咁舞
過咗嚟之後下下鳩縮咁

哥狗

今場水晶宮啲前場真係當D後防狗咁撚

rabiot又去巴塞
saul個解約條款又成億
de jong 70m去psg
今時今日防中冇平價貨啦

李城對既防守壓力邊有咁大

De jong勁在進攻都冇得彈

寧願做水魚
買啲人試下返黎接唔接到班
好過改做啲人格硬去接班

仲有費奴呢
呢個位交左俾石頭即收皮

搶de jong la diu

屌你老母枉我仲諗住今場簡簡單單就算

明明石頭+拿仔好穩
試陣試到石成個on9仔出醜

100m一月買de jong啦
根本3歲細路都知差個防中就齊腳

你又睇波 咁抵輸啦

唔買人都收返A+返黎用呀 借去基羅納場場踢正選防中 用都唔用下 頂下後備都好呀 好過替工掛

而家咪簡簡單單咁輸咗囉

不嬲全世界教知
永遠教係得曼城教練唔知

好彩中波先，算啦

一億就買saul啦
馬體會出身防守有保證 西班牙人又易融入球會

不過馬體會人最撚忠心
griezmann godin 高人工都唔會走

佢同KOKE都勁忠心 巴塞都買唔到佢地 仲要巴塞有優先購買權

De jong唔黎係咪因爲俾唔到打正選既承諾

石頭係可以做防中
只係擔正d意識真係唔得
中間d駁腳，分波好生硬
反而中堅個時殺上去d視野反而好好

一般球員幾年無冠就有離心
呢班痴線佬無冠會不離不棄 有冠先會出國試新挑戰
好羨慕佢地優良傳統

講緊熱狗？

上年拎100分
場場一開波就㩒住對面嚟打，傳波有威脅
今季就成撚日控住個波，分到邊就回傳，嘆慢板贏梗咁
屌

唔係WO 上年100分都係比水晶宮斷連勝

上年斷連勝
今年斷冠軍

差啲輸添 如果唔係廢龍嗰場救到十二碼

根本對住水晶宮啲大肉腸就知唔可以留力

上年個場好似想踢死人咁

曼城真係好怕人地打快，人地反擊嗰陣啲快翼撚到條防仆街

格食格就係呢種

係撚鑊+啫

DELPH就食塵 WALKER就個腦短路

不過英超都無咩邊個閘好過WALKER

walker 要斷腳啦

廢龍發撚緊夢

又唔好咁講
今季最主要問題係中場唔夠人姐 傷既傷 防中冇後備
球員表現逐個秤唔比上季差

主要係今季利記太撚勁

咁佢地都唔夠我地上年同期高分 其實冇kdb係差d
Bwa季初頂到 踢踢下而家都冇咁sharp

差好遠
今場KDB正選就唔使一開波攻唔入

主要係比馬列斯射走左場6分波

惟有希望哥狗反省下自己 一月買防中
球員唔好再傷

好撚想整古仔啊

唔買人贏到先算
你都要踢得差先有得唱淡
我夠想唱淡猁 屌你人哋完全唔識輸咁

臭痢狗錯POST呀

放心，依個一撚定買

哥帥放晒啲西班牙幼幼做乜尻，係咪幫定西班牙練兵

文奴加西亞都走硬

sor 尻

下半季一定要買防中

第二就右閘替補

有餘錢就買個高大中鋒可以變陣斬波

賣

左右閘
前鋒
防中
後備龍
希望三億內

痢贏
獌大炒

我城主場輸比水精

屌

連燈小車神真係好撚戇鳩

今季隊波仲鳩

好撚灰 ，屌佢老母
再唔買防中又要食屎了

丁丁入球點解冇gif

太嬲

就差馬水球12碼

主場輸精宮 真係抵死 冇得怪人

怪精宮咪

損人不利己

比人格食格 上季都差啲輸

呢隊仆街

上季又上力

唔緊要 我鏝聯賽夠穩 等猁自爆

今年痢仲穩喎 連運都有埋 難啦

希望有聯賽杯 足總杯 兩隻杯仔

1月買個防中啦 Cwa費奴應該踢多2年就走
試下歐聯行遠D都好

你知 我知 個光頭佬都知

光頭: 1月冇需要增兵

直接block 啦

屌你老母
就到24號了

宜家睇番馬水對利penalty miss 個場6分波真係好傷 分分鐘最後失冠

其實唔好話爭冠啦 有機會前四都無

咁又唔洗咁灰
軌都輸比李城喇

熱刺已經追到上黎 唔覺唔覺又變3弟

上季仲踢撚傷哂D人

好記得傷耶穌 唔訓 加斷連勝
嬲撚到我

左右閘都要買
Danilo 戴夫依啲頂多拎去打杯仔
Walker 又跌watt
文迪咪又係文員
唔買踢條撚

Walker場場出覺得攰多過佢跌watt

唔係話佢廢
不過係愈來愈唔穩定

唔知maffeo有冇recall clause？

曼城d青訓係拎黎賣

無
得25% sell on clause

仆街哥帥，最撚有前途就賣

防中幼幼Davenport又零機會free走

Mendy: I'm one of the best left-backs in the world

今晚出去威

傷果面的確係

比條仔屌緊了

收皮啦人妖狗

老細大把女都咁串

進攻方面的確有機會 但防守不了

今晚約咗兩條仔玩3p

曼城巴打

渣

落LKF搭訕

鏝區多唔多人無女

邊個無真係要笑鳩佢

我冇女
但有仔

你有無都比人笑架喇

成班人妖屌屎忽

夠你條仔好笑

上次同你地出街睇戲

少少戲飛錢都唔撚比

小氣到

屌你話左咪撚講

我到而家條氣都未chur番

唔訓無傷到要休
幾日後聯賽又踢正選

叫佢出到馬細路d控盤先講

如果唔係條仆街馬列斯 一早榜首緊

咁多位手足

利萊辛尼與曼城的合約直到2021年才完結，雖然仍有為期不短的合約，但曼城已經決定加薪留人，可惜至今談判陷入僵局，《Sky Sports》記者Dharmesh Sheth在一個討論轉會的節目上就認為局面相當怪異。Dharmesh Sheth指曼城、利萊辛尼和主帥哥迪奧拿(Pep Guardiola)三方都對外宣稱進度良好，利萊辛尼指自己在曼城日子不錯，有意留任，哥迪奧拿除了在季前略為警告利萊辛尼外，基本上都重用利萊辛尼和不時讚賞他，不過事實是經過快將三個月時間仍未能談妥新合約。

Dharmesh Sheth指曼城未來可能面對續約風波，利萊辛尼可能會因其他球會提供的優厚合約而出走，或藉以向曼城施壓要求加薪。

由blur章開始就知條友反骨底

老實講佢未勁到咁高姿態

你話唔訓既話都值

如果佢只係想加人工既話都好d 最驚佢想走

認真
有價好賣
睇死佢遲下懶到仆街

改名狗

改名又唔得牙

同名會員走都ok

真係續就下年先續都得
最驚係哥狗玩多2年唔玩

今日唔睇波者仆街死

屌買防中未呀
咪撚再出石頭打防中

垃圾仔輸1,2場波就連B華個名都唔要？

關咩事

今晚唔睇了 閪波

Cwa練返波 下半季唔好再傷人了

萬分感謝🙏

可以破頹勢了

今晚都係睇啦 冇野做

屌你老母假鏝

屌你老母生滋狗

笑撚死

有本事咪阻止我睇囉

唔好以為自己有錢大撚曬喎

我正選切丁

唔訓傾都唔洗傾，即續

唔訓真鏝！

唔訓真係完美球員 場上全能表現 場下態度又好

支持樓主

放針放到入黎鏝區

放針狗躝啦

雪鳩walker啦

Man City
31Ederson
3Danilo
5Stones
14Laporte
18Delph
17De Bruyne
8Gündogan
20Bernardo Silva
7Sterling
10Agüero
19Sané

Substitutes
2Walker
21Silva
26Mahrez
30Otamendi
35Zinchenko
47Foden
49Muric

放題

根叔踢防中

廢摩之前屌佢成日夜訓

死都唔出廢奴
Short上腦？

傷呀

馬水又冇正選

唔訓既你做緊咩

好事

準備完爆李城

Ching sick ball

我冇放針

最好再失分
迫會買防中

新鏝留名

Danilo 同 大夫
哥狗仲唔買人

臭痢狗死撚開啦

最好比人入多幾粒 仲睇下哥狗會唔會話唔買防中

留返3/1用

唔出咪好 你就short上腦 難得費奴可以抖

費奴可能對利都未必出到
中場點頂

全體鏝迷心聲：大勝吧！鏝記

唔瞓細個係利迷

睇波啦柒頭

洗撚你講咩 痴線

啊路隊長

少何

近排多咗好多猁狗爆閘

擔泥之前斷鼻骨?

[雙城記]

屌李城咁撚fit既

屌唔記得差notebook
無電熄mon
又睇少幾分鐘

係鏝唔fit

主場都唔出我⋯⋯⋯⋯

華迪條死跑狗又係專入鳩我地波

華狗

間諜

李城狗

屌你老母死茅西華迪咪撚亂黎

🤔艾達臣長期駝背

拿仔比人踢都即起身

踩慣呢邊草

又係咁斬入去做乜鳩 點會夠人地摩根麥龜頂

踢緊d咩呀

丹尼路個鼻

9981斬

痢已經 1-0

燒味

新人留名

今年冇㗎啦

1-0

1-0 bwa

邊個入波 大聲d!

4分咋嘛

水華牙 路

仲話買chiwall

話口未完入波

😑水完未

牙路靚比

B華

阿古路靚助攻

對面個勢

華水走位

bwa

效力緊喇

關你撚事咩南友

not you
泡狗

牙路比得靚到

牙路靚傳

遲咗 入波

仆街廢龍竟然睇波

屌你地喇

你唔係成日睇波咩

節日都唔食女

真鏝

正日食左啦

認真咩

sane

腥出界？

腥今場又係未上力

1-1

仆你個街放題

死泡狗我屌哂你祖宗十八代

屌又走甩

又失波

又係艾白禮頓

大夫睇哂都要輸

大夫又睇波

大夫望咩撚野
望完又唔跟

又失波
條後防真係廢到

屌垃圾廢龍出黎睇波就輸

大夫唔mark人

唉 比人1下收皮 睇撚定黎斬 睇撚定黎頂

對面打破不還手條約

大夫傷完之後愈來愈放題

大夫成日近距離睇波

陣間又有條傻鳩走出黎李城死啦屌

熄機未

連續第幾場失波?

@黃耶

話咗

9

集中力低到

兩閘廢到

大夫永撚遠都唔會跟人 明知自己0制空能力係要望撚住個波 出親大夫次次比人打反擊都係咁失 醒未哥狗 仲要係大夫度失幾多球

連續9場失波
點搞

哥狗技窮

利迷路過
大家加油

隔離蛆子已經失了三粒

兩個廢龍

廢龍

鏝今季玩撚完
走去煩熱狗好過

快d走呀！
沖緊黎喇

撐我哥
但係真係唔知邊到搵返黎既自信
唔洗買左閘 唔買防中
長期搵D中場黎打 長期俾人弱點攻擊

李城本身都反開

呢隊波似哥狗最後果年疤

屌你想講啲咩

比人睇穿哂

收到
絕無惡意

過去撚班熱狗好過

根本次次放個長波去大夫果邊就有 哂鳩氣

哥狗都係三季玩完

牙祖廿分鐘已經比人中出三連發

今年係利啦

鏝區反利 下次唔好再亂出聲啦

快車先黎低潮

呢個陣好耐之前已經行緊 鍾意玩 352 左閘位會去防中位打
係真係防守個時 左閘先會返去左閘位防守
所以俾人打反擊個時左閘成日有個空位

打得好過上場啦

啲攻勢同柏帥時期冇分別

黑文長期傷 又冇正印後備左閘 睇下痢狗雙閘 活力十足 冇體型優勢防守起馬勤力 隻羅白臣全場狂跑打撚左針咁

啱啱先見到根叔有上場

無攻勢

牙路幫下手做波啦

唔係喎，感覺根叔打防中出色過石
現位都多啲

幾時先肯推返隻閘上黎幫

就長期都唔撚解決呢個問題先慶 次撚次見到大夫on99走甩身後 比人單刀睇定黎食就嬲

⋯⋯⋯⋯⋯⋯

換馬水出黎連半場都過唔到

季初都係威係勢
依家食晒屎咁
呢2場連走位都冇埋

迫害哥狗

步軌後塵

條友零突破力

馬水救城

呢下已經唔係身後咁簡單
你老母望撚左五六秒你都唔mark咁你望咩撚野

半價出售換隻閘

1對d反擊速度高既隊就收皮 講真對痢果場真係靠黑文守返個黑洞位 我都記得果場係咁讚佢守得好

都係，大夫都係打後備防中會好啲
其實上季都好多場屌過佢個位置感，亦失過好多呢啲波
諗住今季黑文出翻會解決到，點知又傷

丁力冇態

搵返個人去禁區頂喇好嗎

屌你老母大夫入撚晒中間未

費奴真係好重要

呢兩場對啲中游下游球隊都踢到咁
對啲勁啲真係唔敢睇場波

哥狗仲話隊波比上年進步

屌你老母下場打猁真係食撚屎

阿古路

Kdb啲比波有啲差

差啲

啊路3碼飛機

係咪戰術要求 其實唔關大夫事？

假鏝confirm下場打修咸頓

牙路

係廢咗好多

屌你老母

呢場冇運

屌
連續兩下唔入

5M打飛機

夠快，起碼唔會完全失晒

未回復狀態

今年真係冇運到笑

Sane射好過

腥係咪比人屌得多唔敢自己射

腥唔敢射

兩個機會都無

同埋平時有walker係右邊 咁右邊穩 自然防守集中d係左閘位 會見到拿仔去包左閘位 今場左邊大夫右邊擔泥

劇本

又無態又無運

得辛尼打得好

又要失波了

真

嚇死

佢有身型有速度 肯認真集中d回防真係唔差 痢果場都睇到個分別

好鬼
死爆爛爆

差d輸埋
痴線

呢隊波真係好有文仔味道

又係你條仆街大夫

做到好多機會喎 再睇返右邊

一季貸仔
成隊冇人carry

係咁救命鐘 爽

鏡頭一轉俾人打反擊
見到放題佬SAY sorry

對面著撚曬火

大夫醒未

丁力廢到仆街

後防廢到

今季有冇前4

我刷你戴夫真係黑洞

玩撚死兩個中堅